響應國際婦女節 Rosé 送上兩大驚喜！

在國際婦女節這天，BLACKPINK 的 Rosé 除了釋出新歌 MV 預告片外，還親自推薦了一份播放清單！

YG Entertainment 今天（8 日）公開了 Rosé 首張個人單曲〈R〉主打歌 “On the Ground” 的 MV 預告片，以一段坐著車穿過燦爛夜燈，彷彿電影般的影像襯托旋律，透過 Rosé 的肢體動作，呈現出由華麗的工作狀態轉換成個人時間的過渡。

這支影片是 Rosé 繼一個月前的 “COMING SOON” 後再度釋出了預告片，公開約半天就已吸引近 500 萬人次觀看，可見大家都等不及迎來 Rosé 的個人作品。

另一方面，Rosé 今天也參與了 Apple Music 的特別活動，配合「女性遠見卓識者」(Visionary Women) 主題推薦了 25 首歌組成的播放清單，除了 BLACKPINK 自己的 “DDU-DU DDU-DU”、“Lovesick Girls”、Jennie 的 “SOLO” 外，還有 Amy Winehouse 的 “Lose is a losing game” 等。特別的是，Rosé 是本次唯一獲邀參加本活動的韓國歌手。

（照片或影片來源：YG Entertainment、roses_are_rosie）

很正..

臭38 除衫啦

勁支持...！

👀

乜都唔做 坐定定喺度都可以撞飛t寶啦

你係咪精蟲上腦?

t寶不怕

想屌

精蟲上腦?

要俾精蟲活動下

你已無

弱智收皮啦..

重度弱智confirmed

你啲院友...

我無入院

你青山走犯

My friends

娛台T寶已經唔知去晒邊

講得好！

12號又要打十幾次J

有我在

仲以為rose ma

你係blink 扮乜